原來牛熊比例成85：15

睇完真係嚇一跳

殺曬喇今日啲近牛

聽日殺熊了

穿30000